你有$10000 會同邊個渡過最後一個月

如題

女朋友

ALL IN 大細
贏左有20000
再ALL IN大細
之後你有1m
就最後去晒咁多個國家

半個月都過唔到。。。。。

唔贏果個月好慘